F奶辣模酒大戰一夜 毛巾成地變黃 紙巾

F奶辣模辛尤里昨天在臉書分享入住一家飯店，是她的最愛，今天退房前再貼照片，粉絲看了暴動，「看來昨夜的一戰，非常激烈」。
辛尤里發文「注意了，有潔癖的千萬不能跟我在一起」，網友從凌亂的床舖及浴室，整個歪樓，「被征服過後的場景嗎？」「戰況應該很激烈」、「昨晚一定大戰好幾回」、「這肯定是通宵大戰後的場景」，還有人注意到她的衛生紙的用量，稱她是「衛生紙殺手」。

事前

IG？？

圖？

記住唔好睇樣
信我